［老嘢全面進場］Huh!?

仲未見到香港一隊band好得過廿鳩幾年前既一隊indie，係咪真係倒退到咁？

近年真係得觸執毛比較有壓台嘅感覺，其他好似19，rb都偶爾有幾首唔錯，但都係未去到一出個intro就收你皮果種

有無計買碟

穿橙色衫的阿tim

RB indie